請問Custard(會員#127167)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

*你的$0.50已到帳*

邊撚度0.5? 得0.3咋

原來呢隻三毛狗都ban埋